三五成群入面,食個支咩煙黎?

唔知大家有無印象
三五成群係開頭倒敍
蕃薯黑仔粒的鼻屎係度燒屍個陣
大王同阿必坐係出面

大王隊左口煙,好似零舍high咁
阿必本來個款係標哂冷汗
大王就遞支煙比阿必
話「黎啦，隊啖啦，唔好騰呀」
阿必隊完之後又係反白眼咁
無知一問，其實係咪類似毒品黎?

大麻囉 幾歲呀你

好叻好威大個仔喇

識得同人講"幾歲呀你"

比個like 你先